
                      Hasta El Ultimo Hombre es una muy buena película pero que llego en el momento equivocado, tiene un buen montaje, tiene un buen guion y un sonido impresionante. Es una lastima esto ya que tiene buen trabajo de producción pero se va a ver opacada por La La Land que la supera en todas las categorías, el único que podría ganar en esta competencia es el premio de efectos visuales pero no la nominaron. Hacksaw Ridge es una gran peli de la Segunda Guerra Mundial y nos recuerda todo el tiempo a Saving Private Ryan a la que no tiene nada que envidiar. La actuación de Andrew Garfield es correcta pero ni de lejos para el premio al mejor actor, le queda grande, no es demasiado emocional como debería serlo. Mel Gibson personalmente me cae mal, su obsesión con mensajes religiosos en sus películas roza es spam, pero en este film lo hace de una manera respetuosa, no te vas a sentir incomodo en ningún momento. Si no la viste apurate que ya la deben estar dejando de proyectar en los cines (de verdad, si tenes la posibilidad de verla en cine mirala porque los efectos son muy dignos)
        
            